[醉愛瑞超]大台偽人直認唔好認真 :o)

雖然除咗呢單柒嘢同醉駕之外 我就唔知佢做過啲乜
但今次我Buy佢喎
因為貴公司做嘢就係咁撚唔認真㗎啦
同你出個post 一撚樣

馬模
諾高平
aik蘇納

有賭波一定識呢三隊

認真...
條撚樣識醉之外仲識乜？

1

一隊都數唔出